# Управление доступом к группе

1. Наведите курсор на блок группы.
1. Нажмите на шестеренку в правом верхнем углу группы.
1. Нажмите на значение в строке «Сотрудники». Если группа открыта некоторым сотрудникам, то в строке указано их количество, если группа не предоставлена никому, там располагается слово «Добавить».
1. Включите или выключите переключатели рядом с сотрудниками, которым нужно предоставить или закрыть доступ к группе камер.

Для каждого сотрудника указаны его имя и роль. Можно воспользоваться поиском по имени.
